班狗話無破壞匯豐, 咁我地更加要承認係示威者做

依加班狗唔認係便衣狗做 正中下懷
即係示威者話自己係警察就走得甩
咁會帶出幾個問題同後果:
1. 狗方縱容暴徒逃走
到時藍絲就會屌班狗辦事不力
放走示威者
2.狗方對便衣狗無任何記認
暴露出現時班便衣狗嘅行動無任何合理性
證明過住charge手足打便衣狗嘅案, D手足無可能知佢係警察 => 襲警不成立
3.順便宣傳點解要裝修匯豐

就算之後班狗反口, 認係便衣狗,
咁只會令佢嘅公信力(對藍絲而言)更加低
同埋承認佢地主動製造混亂
到時再幫佢國際宣傳

我地係立於不敗之地!!!!!

要煲大佢

下面開放討論

［置頂］20:00 和你Shop x 黃圈：開飯啦！元旦促銷大減價 ！

匯豐自己申請嘅
佢最重視嘅野咁就無左

你同黑警合作得就預左啦

保一間無十間，值咩？傻鳩高層

Push

ccc

push

拉
事實還事實

弱智 拉

上次拉中便衣狗單野佢點回應？
冇跟到

push
唔認同可以講下點解

On9
扮明就狗自己人
佢夠唔認831有死人啦你又由佢呀
On99

推

你有無睇我講咩

認左係手足做嘅話, 班狗點講都講唔通

弱智
事實上真係狗做

push 開放討論

有巴打話spin做: 支持警察會被警察裝修
依個idea都唔錯

謝樓主認證係警曱裝修銀行
我會同人講架啦

話左根本兩邊都係不敗之地

不過係睇邊邊個成效高啲

咪問下佢“自己人”點解囉

樓主 : 求下你地認啦, 而家個個以為係我啲伙記做

唔認同都唔洗屈我係狗
睇user no.都知